［久違了的投票］有超過5萬人贊成發現校長不勝任，局方有權取消校長資格！！

其實呢 D 投票應該玩到 100% 比 0% 咁
變成冇公信力既結果先岩

終於有辦法制裁新屋嶺輪姦手足班人渣黑警

德美 聯署 整合

唔好沉迷對家傳媒搞嘅垃圾投票啦，我知道投票成本低，但係成效都低呢。比你召喚到100萬人去投又點？

鍵盤戰士唔應該停留喺低成本抗爭

見唔到驗証碼